有無人已經儲定一到兩個星期糧 ?

- 上面蝗 + 水災，仲有無糧出口
- 假若真係全水災，無糧之餘，政府可能將糧食搬上去

頭盔: 我無散播仇恨，萬一發生，絕對支持政府捐糧，我可以吃草，在此建議儲定d糧捐上去呀 ~

儲到一個星期都偷笑嘞

咁兩星期後點算？

儲到一星期

我會記住你呢句野

百佳搶紙巾搶米就係你呢D人

買咗一百罐吞拿魚罐頭

儲左一年糧了
一百公斤米(難儲存，擺得多都無用)
各類型即食乾糧 餅乾 公仔麵 杯麵 三十箱
有五十箱五香肉丁、沙甸魚等罐頭 一百箱蒸餾水
日用品
一百條廁紙，消毒 沖涼用品大量
醫療用品 生理鹽水 繃帶紗布 各款藥物加埋有五箱野準備
急不及待想要玩玩了

屌那星 講咁耐 潮文呢

你冇買午餐肉

一兩星期點夠